有冇巴打出席今日和平紀念碑獻花活動

順手去埋西灣國殤紀念墳場，探訪西旅旅長羅遜準將

我去獻花

巴打可以獻花

Yes制服團體，竟然冇新聞，想睇下有冇見光嘅機會都冇，上次有林鄭去嘅重陽節紀念就大把記者，但規模細
今日冇林鄭=冇新聞

你捐咁上下錢都可以獻花

之前幾年都有去
上年同鄧梓鋒合照

今年訓晏左無去

收嗲啦

有個會員叫自己HKVDC_2017，但唔知佢係唔係去左叫支那雞

其實除咗制服團隊同義勇軍老兵，仲有咩人可以獻花？我見有班鬼佬同港人可以獻花

航空團套制服好型

支那旗同抽氣扇好銀眼，明明和平紀念碑同共匪冇關係

我連poppy都買唔到

播支共國旗真係屌出嚟 中華人民共和國未立國已經成為戰勝國真係荒天下之大謬，就算要掛都應該係中華民國國旗而唔係五星旗啦下話 播支共國歌嗰陣隔離啲人即刻擰轉身 對住大會堂嗰支五猩旗起初仲捲埋咗飄唔到

狂風大雨，紙製poopy滴到爛埋

行咗兩間m&s都話冇咗呢樣野
隔離post巴打好似買到

航空青年團

仲有成班獱獱阻路 和平紀念碑紀念埋香港保衞戰戰死嘅本地華人同其他殖民地士兵，班啡皮狒狒坐曬係欄杆附近阻定又死都唔肯讓位，吱吱喳喳霸路 好心班馬嬲行多兩步去動植物公園坐啦屌

樓主HKAC?

1x年前參與操過

套衫幾型 仲有警犬套白衫儀仗服同蘇格蘭裙，一路睇一路幻想係香港或者大粵國嘅國軍係到舉行儀式

暴風雨下睇人獻花咋
除咗制服團隊同老兵之外
仲有咩人可以獻花

Agger ACC套制服9成跟足RAF 好j
HKPF條kilt都唔錯嘅

應該係要捐得多先上得台

點樣捐㗎